惹公憤是 詠謙作詞

有些新意 不可解作太麗綺
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智

今次抛磚引玉
歡迎各位參與

我過去 有的歌 只會亂作

留名

我冇料 有咩歌 都會亂作

我過去 接的歌 不會亂作
奪了亞軍以後 漸覺太忙
毋須一一細數 是無顏面對
心淡如水

是詞窮未覺 冇内疚擔心

又做飯 你知嗎 需打一棍

佢過去 作的歌 皆佢力獻
上了某登以後 話佢太賤
常好曲加佢手
就如同暴殄 筆要墨顯

暴殄

收手啦 呢d post實俾佢cap低黎笑

最可怕是 腦袋缺乏詞

我都想睇佢下點撐飯蓋

冇些新意 啱音的歌似舊屎

最可怕是 腦袋缺動詞
副歌心照 金曲都已化做煙
難覓合我意 似我看過的新詩
要笑要喊有首歌算好
都要偷笑 天上恩賜

太多新意 可惜改得似舊屎

好撚正

地球未爆炸 個個話佢最痴線

向人間失格致敬 Jude

痴線

你哋搞住先 十點後我再入返嚟

高汁

推

第二段

像漸漸 這些歌 質素下降
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不會慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

扮浪漫 作的歌 聲威響透
若怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

第二段副歌

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

真填詞人

正啊ching

作曬佢！作曬佢！
推到佢睇！

你又正又
仲難捉摸過佢啲歌詞喎

恥笑緊佢啤詞

對唔字囉

g持巴打繼續收佢皮

不如講下點解負皮

亂堆砌卻被看穿很多次 錯用詞
如聽著呀夕寫的詩 便會知
寫作全憑磨練

詠謙缺陷 缺寫作技能

更正

第一段嘅第一段:

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

第二段嘅第一段:

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安 都要講
是流行現況 親友模仿

當舉世反對詠謙不可以 多諷刺
能夠做到業界之恥 未夠屎
總會埋沒文字

詠謙缺陷 缺寫作技能

業界之恥

連登仔填詞都高汁過陳詠謙

第二段接住落

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未播 太動魄驚心

有冇得組織一次依家填咗邊幾段

攞去聽啦臭雞.jpg

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

扮浪漫 作的歌 聲威響透
若怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

惹公憤是 詠謙作詞
有些新意 不可解作太麗綺
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺動詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我看過的新詩
要笑要喊有首歌算好
都要偷笑 天上恩賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未播 太動魄驚心

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
只差一秒 心聲都已變歷史
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了

腦袋缺乏詞好似正d

無問題👌🏻
係想提下大家佢動詞名詞撈亂用姐

支持 幫推

支持詠謙

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

扮浪漫 作的歌 聲威響透
若怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

惹公憤是 詠謙作詞
有些新意 不可解作太麗綺
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我看過的新詩
要笑要喊有首歌算好
都要偷笑 天上恩賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未播 太動魄驚心

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 能夠盛放萬世又有多少
像破曉 一晝然後忘掉

不得了 傳頌萬世又有多少
像破曉 一晝然後忘掉

唔好意思 有bug

我往往 攞啲歌 堆砌亂作
當聽眾 似低B 失智弱能
能攞獎 皆靠裝 肉麻又造作 搵野黎講

麗綺
樓主同陳詠謙水平都係咁上下

你係咪查完字典冇呢個詞語就以為冇得咁用

聽都未撚聽過麗綺

邊個話我肉麻又造作

唱埋

作歌算易 唱歌似虐兒

合唱版個key:

而最怕 到晏晝
就沉淪下去 有哪個能推

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

扮浪漫 作的歌 聲威響透
若 怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

惹公憤是 詠謙作詞
有些新意 不可解作太麗綺
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我看過的新詩
要笑要喊有首歌算好
都要偷笑 天上恩賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未有 太動魄驚心

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 能夠盛放萬世又有多少
像破曉 一晝然後忘掉

做咩我

教友？

日夜做 見爸爸 剛好想呻
卻霎眼 看出他 多了皺紋

扮浪漫 作的歌 聲威響透
若怪誕 正好講 不會逐流

唱出嚟變左 約 怪誕

約果你 未覺荒謬？
定我get錯 介唔介意講清楚少少？

若字唔拗喇 改咗佢

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音

原來真係你

屌 唔小心自爆

睇下點解讀姐 兜到嘅 我估

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音
留白著結尾 想把心灰都封印
但心也在震 我勸世要很吸引
痛失信任 詠謙也是人

揾人應我好喎
要讚要彈都照殺

決心改過 痛心一次 我在等
如能獲教訓 趁你有能力翻身

高質留名

ching sick ball

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未有 太令我擔憂

惹公憤是 詠謙作詞
有些新意 不可解作煽情詩
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我見過的音痴
要笑要喊有首歌算好
都要偷笑 天上恩賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

扮浪漫 作的歌 聲威響透
太怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 傳頌萬世又有多少
像破曉 一晝然後忘掉

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音
留白著結尾 想把心灰都封印
但心也在震 我勸世要很吸引
痛失信任 詠謙也是人
決心改過 痛心一次 我在等
如能獲教訓 趁你有能力翻身
寄語你會有佳品誕生
不要等到歡別一吻

等人唱

我過去 作的歌 主能救你
砌押韻 的了吧 柒夠了未
而今天 煮晚餐 亦能填落去 面冇人俾

啱音歌也會像屎
好似啱啲

呢句可以代入到張國榮首風再起時

我過去 有的歌 只會亂作
毋用再爭取更多

風再起時 默默地這心不再計較與奔馳
我縱要依依帶淚歸去也願意

用多d口語好過硬塞書面語

等到呢度熄登都未有人唱

爭啲喎

膠化鳥

扮特別 說心思 幼稚可笑
卻作過 覺得叻 可以暴肥
唔知乜先叫醜 未能捱下去 笑柒我碌鳩

梳今日個腦諗唔到文雅野

唔想太俗

一口語一定有屎有粗口

但係可能低俗啲啱佢

唔文雅無所謂嘅
係主能救你 教會啲姐

我特登唔啱音嫁嗰四隻字
串佢填到主能夠咁嘛

高手

唔通真係祝福佢有主打救咩

嗱 我冇用粗囗 淨係用屎

唔係膠歌嚟㗎
好玩唔玩玩屎

唔准講屎尿屁 唔准講老母

樓主屌打陳詠謙

咁又唔好咁寸

話佢似舊屎都唔得

多謝你幫我推返上嚟！

好嘢梗係要推

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未有 太令我擔心

惹公憤是 詠謙作詞
有些新意 不可解作煽情詩
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我見過的音痴
要笑要喊有首歌算好
都要偷笑 天上恩賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

扮浪漫 作的歌 聲威響透
太怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 傳頌萬世又有多少
像破曉 一晝然後忘掉

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音
留白著結尾 想把心灰都封印
但心也在震 我勸世要很吸引
痛失信任 詠謙也是人
決心改過 痛心一次 我在等
如能獲教訓 趁你有能力翻身
寄語你會有佳品誕生
不要等到歡別一吻

大家唔好誤會！佢冇收我錢㗎！

幾時過數

惹公憤是 詠謙作詞
有獎亂試 一支歌眾髮怒指
胡亂地押韻 填詞如無字白紙
未懂韻律嗎 覺語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 編曲都覺倍辱恥
其實係音痴 妄覺著作像首詩
看過某某說香港已死
恐怕都拜尊上所賜

有機會錄用最尾兩句！
pm傾價錢

價錢係用多啲得唔得

改得多又俾人話猛咁改
盡人事

好

介紹返上一plug

如果我是陳詠謙 請你贈我一棍

大家無估錯！今日又有新歌！
hehe

好撚驚比佢笑呀

its 3am in the morning and i dont know how to say goodbye, 但你應該知道我們情景多尷尬

今次仆街la 日日都俾人踩成咁
謙謙今次紅到發紫

應該過幾年上神台 開始講超越左y m

It’s 3 a.m. in the morning and I 屈鳩喺M記炸 french fries

我都係收錢做嘢咋

又推返上熱門
多謝大家厚愛

推到有人唱

試著說: 我有興趣唱

不要說: 推到有人唱

我把聲爛聲黎，唔走音算比面
仲要係基仔既歌，不了

收手啦
好柒

但你應該知道炸完薯條多尷尬

同佢作d詞差唔多level
笑個post即係笑佢自己

講馬唔使跑得快過馬
但睇都冇得睇過就鳩噏當秘訣
仲要係啲無point嘅垃圾評價
真係人唔笑狗都吠

樓主分清楚第3聲第5聲

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未有 太令我擔心

惹公憤是 詠謙作詞
有些新意 不可解作煽情詩
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我見過的音痴
我聽說過廣東歌已死
恐怕都拜尊上所賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

扮浪漫 作的歌 聲威響透
太怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 傳頌萬世又有多少
像破曉 一晝然後忘掉

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音
留白著結尾 想把心灰都封印
但心也在震 我勸世要很吸引
痛失信任 詠謙也是人
決心改過 痛心一次 我在等
如能獲教訓 趁你有能力翻身
寄語你會有佳品誕生
不要等到歡別一吻

有建設性 直接指出邊度會更好

惹字 憤字

最&惹 痛&憤

Thank you 下一轉會改返

其實佢個名「詠」字第幾聲？我一向自己就讀第6聲(音：穎），如果係第6聲就唔係好fit，如果佢自己係讀第5聲（音：永）就ok。

紅字係我覺得可以再改善下，唔係咁岩音（除非係特登串佢 ）

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未有 太令我擔心

惹公憤是 詠謙作詞
有些新意 不可解作煽情詩
胡亂地押韻 填填填全沒意思
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我見過的音痴
要笑要喊有首歌算好
都要偷笑 天上恩賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

扮浪漫 作的歌 聲威響透
太怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 傳頌萬世又有多少
像破曉 一晝然後忘掉

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音
留白著結尾 想把心灰都封印
但心也在震 我勸世要很吸引
痛失信任 詠謙也是人
決心改過 痛心一次 我在等
如能獲教訓 趁你有能力翻身
寄語你會有佳品誕生
不要等到歡別一吻

標題個詠字已經唔啱音

詠係第6聲 但讀佢個名好似大部分人都係讀第5聲 呢層真係唔清楚

全沒二思 我好早已經知 懶得諗有咩字有 “意思” 呢個意思

沉默到就真係串佢嘅

傳頌 我都係前一稿唔得 臨急臨忙改㗎咋，無為意到 再諗諗佢

永 vs 穎

個字本身係讀永，無得話有d 人讀穎就當穎，
仲要係佢個名黎，呢d 位一錯就成首好尷尬

調轉左 個字本身讀穎先啱，自膠

胡亂地押韻 求其填猶如白痴

即時諗到咁改，但好似太過人生攻擊……

咁你叫我點算好

爭咩呀 溝埋一齊叫阿謙呀笨

強貼留名

不得了 留往後世又有多少
maybe 咁？

點解你咁醒...

Ok就改做

阿謙作詞

本身已經好人生攻擊
都冇得驚咁多

人身

謙狗 and Yanny is watching us

不如搵佢啲唔撚啱音嘅歌嚟改啦

痛失信任 阿謙也是人

填填填猶如弱智？
然後
下面果行就 有語病我太低B?

希望我唔係教友

發覺呢個po啲討論已經pro過陳詠謙啲詞

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未有 太令我擔心

最驚怕是 阿謙作詞
有些新意 不可解作煽情詩
胡亂地押韻 平凡人其實亦知
大家也習慣 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都已變辱恥
難覓合我意 似我見過的音痴
我聽說過廣東歌已死
恐怕都拜尊上所賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

扮浪漫 作的歌 聲威響透
太怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑到肚痛笑出聲也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 能夠做到業界之恥
但破曉 一晝然後忘掉

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音
留白著結尾 想把心灰都封印
但心也在震 我勸世要很吸引
痛失信任 阿謙也是人
決心改過 痛心一次 我在等
如能獲教訓 趁你有能力翻身
寄語你會有佳品誕生
不要等到歡別一吻

會唔會係佢below average

加油

胡亂地押韻正正係形容緊你呢首濕鳩改詞

十個字就有哂畫面

有冇邊首可以加埋
矛盾只因心愛著 你知嘛
呢句垃圾？？

幾時再出歌
等你首龍舌蘭

押了韻 太繽紛 加倍動人

又做飯 你知嗎 需打一棍

可能格硬咗啲 頂住檔先

惹公憤是 詠謙作詞
有獎亂試 一支歌眾髮怒指
胡亂地押韻 填詞如無字白紙
未懂韻律嗎 覺語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 編曲都覺倍辱恥
其實係音痴 妄覺著作像首詩
看過某某說香港已死
恐怕都拜尊上所賜

我呢段得唔得

用我嗰啲

有㗎喇

...
副歌心照 編曲都倍覺辱恥 << 咁就得
其實係音痴 妄覺著作像首詩 << 唔太得
...

我本身想打倍覺 屌自膠
然後下面嗰個點解唔得

你試下唱出黎就知，「像首詩」三隻字都唔fit～呢三粒音都算係高音，個像字本身第6聲，陽去聲，係比較低音，唔岩填去咁高既音入面。「首詩」會變左做 「收屍」

好啦 我用埋倍覺同 未懂韻律嗎啦

係喎
多謝師兄
因為我平時填詞會自己降一個八度試所以唔知呢樣

唔好咁講
小弟剩係鍾意唱下歌…無填過詞
都係讀過linguistics先識少少…期待完成品

不了 實俾人屌到反肚

像漸漸 這些歌 質素下降

矛盾的 深愛中 未能明白到 因你未知
利申:教友

無端端 秋與冬 未能慰問你 我未夠卑鄙

佢過去 作的歌 悉數自創
聽見笑聲遍地 臉也變黃
而心坎 不太慌
越蹂躪越壯 攻勢如火

又做飯 你知嗎 需打一棍
押了韻 太繽紛 加倍動人
而他優質作品
是從來未有 太令我擔心

最驚怕是 阿謙作詞
有些新意 不可解作煽情詩
胡亂地押韻 平常人全要就醫
未懂韻律嗎 有語病是我不智
最可怕是 腦袋缺乏詞
副歌心照 金曲都倍覺辱恥
難覓合我意 似我見過的音痴
我聽說過廣東歌已死
恐怕都拜尊上所賜

像漸漸 這些歌 質素下降
似看透不故舊 夜裡泛黃
而早安都要講 是流行現況
親友模仿

扮浪漫 作的歌 聲威響透
太怪誕 正好講 不會逐流
而歌手開了口
眾人難面對 作孽那腫瘤

錯音太易 太多怪詞
哪位可以 幫他金句串做詩
詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭

太多嗎字 太多介系詞
構思可以 於他手裏變白紙
平靜又要到 我沉默到要抱歉
痛到我兩眼一黑也好
不要相信堆砌會達意

遭舉世反對 大家都不了
不得了 能夠做到業界之恥
但破曉 一晝然後忘掉

不怎過分 狙擊那罪人
也許枉廢 也許終究有回音
留白著結尾 想把心灰都封印
但心也在震 我勸世要很吸引
痛失信任 阿謙也是人
決心改過 痛心一次 我在等
如能獲教訓 趁你有能力翻身
寄語你會有佳品誕生
不要等到歡別一吻

太多嗎字 太多介系詞

你知道嗎 叻仔一生變歷史

詠字唔太岩音

潮流未去瞓 我倆猛咁報佳音
兩個變態似gay佬至真
不要跟我一晚瞓住un

跟我唱一次！
最驚怕是 阿謙作詞

無LALA變gay

我都話諗唔到內容講阿謙

最失禮是 呀謙作詞
好似好啲

好喇好喇 改多版差唔多喇
要揾人唱喇

最後完成品？好似仲有啲唔啱音

9點前

Hello 你覺得有邊度唔啱音
或者可以講埋想點改
我一次過執埋佢

臉也泛黃

泛>變 ？

像漸漸 那些歌

變黃會變左便黃
你唱吓

讓人難面對

同埋我諗都係最失禮是詠謙作詞
好過驚怕囉
我又唔會驚佢作詞嘅
最多作完笑佢失禮hku之嘛

👌🏻

仲有冇？

詞彙未對稱 填詞人從來未知
認叻太自我 這教我直說憎厭
咩嚟嫁
肥毋用介意 您過去無人願知
但糟蹋妙作 唱過亦倍覺羞恥

唔想講佢肥 離題

唱過亦倍覺羞次

唱過亦會覺不智？

笑佢肥係因為佢特登作過隻歌話自己叻仔佢可以肥
所以提一提佢其實佢肥唔肥真係冇人想知
但係唔叻嗰下大件事

認叻太自我咪得

平靜又要到 我沉默到要抱歉
笑死雀仔我
沉默又抱歉 到印國尋覓愛意

都係嘅
但係「我叻仔我可以肥」呢句真係好想串鳩返佢

雖然啱音但係佳品誕生
真係有啲怪
超市名嚟

起身喇

佢過去 作的歌 悉數自創聽見笑聲遍地 臉也泛黃而心坎 不太慌越蹂躪越壯 攻勢如火又做飯 你知嗎 需打一棍押了韻 太繽紛 加倍動人而他優質作品是從來未有 太令我擔心最失禮是 阿謙作詞有些新意 不可解作煽情詩胡亂地押韻 平常人其實亦知未懂韻律嗎 有語病是我不智最可怕是 腦袋缺乏詞副歌心照 金曲都倍覺辱恥難覓合我意 似我見過的音痴我聽說過廣東歌已死恐怕都拜尊上所賜像漸漸 那些歌 質素下降似看透不故舊 夜裡扮忙而早安都要講 是流行現況親友模仿扮浪漫 作的歌 聲威響透太怪誕 正好講 不會逐流而歌手開了口讓人難面對 作孽那腫瘤錯音太易 太多怪詞哪位可以 幫他金句串做詩詞彙未對稱 填詞人從來未知認叻太自我 這教我直說憎厭太多嗎字 太多介系詞構思可以 於他手裏變白紙沉默又抱歉 我倆沒權利再見痛到我兩眼一黑也好不要相信堆砌會達意遭舉世反對 大家都不了不得了 能夠做到業界之恥但破曉 一晝然後忘掉不怎過分 狙擊那罪人也許枉廢 也許終究有回音留白著結尾 想把心灰都封印但心也在震 我勸世要很吸引痛失信任 阿謙也是人決心改過 痛心一次 我在等如能獲教訓 趁你有能力翻身寄語你會有佳品誕生不要等到歡別一吻

詞彙未對稱 填詞人從來未知認叻太自我 這教我直說憎厭

睇下你有冇問題 有嘅一齊再改

呢句高汁

一句概括咗

lm

話說我印國覓愛意嗰句係串佢首姐姐
諗諗佢吖

同唱嗰個講
我無所謂 佢唱咩我到時先跟返

獻醜了⋯⋯

not found

We can’t find this sound.

Sor... set jor private

Should work now

想唱歌進步可以練下把聲穩啲 唞氣聲唔好咁重
加油

一陣3-4點唱

lm 支持

同周慧敏 既版本會有多一句係最後

吒叱將至求上帝護陰

阿謙作詞 只需亂咁填
亂鳩咁作 鳩之孖碌似舊屎